想知假膠既英文係乜 認真post唔撚好答我fake plastic

要同外國人解釋點解佢見我地咁撐拜登

People who Pretend to be Biden fan to get click rate but actually is Trump fan

Nigga

但佢地唔係為click rate喎

fabricated organic polymers

People who Pretend to be Biden fan to XXXX but actually is Trump fan

XXX自己補充

sarcastic comment

biden's lie matter

polymer唔一定係膠

就係問緊xxx

attention seeker
For example: Mong

都唔係sarcasm

咁呢個已經唔屬於英文既問題

troll?

全句點講

Flying cloud sometimes mong

咁應該點講

外國人會以為兒登仔係真心

鬼佬:

They are lying which said the opposite meaning for taking attention.

Maybe thisone

我呢句就真係假膠喇

咁專登燈鳩佢 英文點講？

Light bulb him

如果個意思係反串反諷
cross casting

not not fake plastic